"use client";

import { useState } from "react";
import CheckableExercise, { FillItem } from "@/components/lesson/CheckableExercise";

interface Props {
  step: number;
}

// Speech Bubble Component
function SpeechBubble({
  text,
  speaker,
  type,
  translation,
}: {
  text: string;
  speaker: string;
  type: "opinion" | "agree" | "disagree" | "partial";
  translation: string;
}) {
  const [showTranslation, setShowTranslation] = useState(false);

  const colors = {
    opinion: "from-blue-50 to-indigo-50 border-blue-200",
    agree: "from-green-50 to-emerald-50 border-green-200",
    disagree: "from-red-50 to-rose-50 border-red-200",
    partial: "from-amber-50 to-yellow-50 border-amber-200",
  };

  const icons = {
    opinion: "üí≠",
    agree: "‚úÖ",
    disagree: "‚ùå",
    partial: "ü§î",
  };

  return (
    <div
      className={`relative bg-gradient-to-br ${colors[type]} border-2 rounded-2xl p-4 cursor-pointer transition-all hover:shadow-md`}
      onClick={() => setShowTranslation(!showTranslation)}
    >
      <div className="absolute -top-3 -left-2 text-2xl">{icons[type]}</div>
      <div className="text-xs text-slate-500 mb-1 ml-6">{speaker}</div>
      <p className="text-slate-800 font-medium">{text}</p>
      {showTranslation && (
        <p className="text-sm text-slate-500 mt-2 pt-2 border-t border-slate-200">
          {translation}
        </p>
      )}
    </div>
  );
}

// Phrase Card with strength meter
function PhraseCard({
  phrase,
  meaning,
  strength,
  example,
  category,
}: {
  phrase: string;
  meaning: string;
  strength: 1 | 2 | 3 | 4 | 5;
  example: string;
  category: "formal" | "neutral" | "informal";
}) {
  const [expanded, setExpanded] = useState(false);

  const categoryColors = {
    formal: "bg-purple-100 text-purple-700",
    neutral: "bg-slate-100 text-slate-700",
    informal: "bg-orange-100 text-orange-700",
  };

  const categoryLabels = {
    formal: "Formal",
    neutral: "Neutral",
    informal: "Informal",
  };

  return (
    <div
      className="bg-white rounded-xl p-4 border border-slate-200 shadow-sm hover:shadow-md transition-all cursor-pointer"
      onClick={() => setExpanded(!expanded)}
    >
      <div className="flex justify-between items-start mb-2">
        <h4 className="font-bold text-slate-800">{phrase}</h4>
        <span className={`text-xs px-2 py-1 rounded-full ${categoryColors[category]}`}>
          {categoryLabels[category]}
        </span>
      </div>

      <div className="flex items-center gap-1 mb-2">
        <span className="text-xs text-slate-500 mr-2">–°–∏–ª–∞:</span>
        {[1, 2, 3, 4, 5].map((i) => (
          <div
            key={i}
            className={`w-4 h-2 rounded-full ${
              i <= strength ? "bg-indigo-500" : "bg-slate-200"
            }`}
          />
        ))}
      </div>

      <p className="text-sm text-slate-600">{meaning}</p>

      {expanded && (
        <div className="mt-3 pt-3 border-t border-slate-100">
          <p className="text-sm text-slate-500 italic">&quot;{example}&quot;</p>
        </div>
      )}
    </div>
  );
}

// Dialogue Exchange Component
function DialogueExchange({
  exchanges,
}: {
  exchanges: Array<{
    speaker: string;
    text: string;
    type: "opinion" | "agree" | "disagree" | "partial";
  }>;
}) {
  return (
    <div className="space-y-3">
      {exchanges.map((ex, idx) => (
        <div
          key={idx}
          className={`flex ${idx % 2 === 0 ? "justify-start" : "justify-end"}`}
        >
          <div
            className={`max-w-[80%] rounded-2xl p-3 ${
              ex.type === "agree"
                ? "bg-green-50 border border-green-200"
                : ex.type === "disagree"
                ? "bg-red-50 border border-red-200"
                : ex.type === "partial"
                ? "bg-amber-50 border border-amber-200"
                : "bg-blue-50 border border-blue-200"
            }`}
          >
            <div className="text-xs text-slate-500 mb-1">{ex.speaker}</div>
            <p className="text-slate-800">{ex.text}</p>
          </div>
        </div>
      ))}
    </div>
  );
}

// Strength Scale Component
function StrengthScale({
  phrases,
  label,
  color,
}: {
  phrases: Array<{ phrase: string; translation: string }>;
  label: string;
  color: "green" | "red" | "blue";
}) {
  const [activeIndex, setActiveIndex] = useState<number | null>(null);

  const colors = {
    green: { bg: "bg-green-500", light: "bg-green-100", text: "text-green-700" },
    red: { bg: "bg-red-500", light: "bg-red-100", text: "text-red-700" },
    blue: { bg: "bg-blue-500", light: "bg-blue-100", text: "text-blue-700" },
  };

  return (
    <div className={`${colors[color].light} rounded-xl p-4`}>
      <h4 className={`font-bold ${colors[color].text} mb-3`}>{label}</h4>
      <div className="flex items-center justify-between gap-1 mb-2">
        <span className="text-xs text-slate-500">–°–ª–∞–±–µ–µ</span>
        <span className="text-xs text-slate-500">–°–∏–ª—å–Ω–µ–µ</span>
      </div>
      <div className="flex gap-2">
        {phrases.map((p, idx) => (
          <div
            key={idx}
            className="flex-1 text-center cursor-pointer"
            onMouseEnter={() => setActiveIndex(idx)}
            onMouseLeave={() => setActiveIndex(null)}
          >
            <div
              className={`h-2 rounded-full mb-2 transition-all ${
                activeIndex !== null && idx <= activeIndex
                  ? colors[color].bg
                  : "bg-white/50"
              }`}
            />
            <span
              className={`text-xs ${
                activeIndex === idx ? colors[color].text + " font-bold" : "text-slate-600"
              }`}
            >
              {p.phrase}
            </span>
            {activeIndex === idx && (
              <div className="text-xs text-slate-500 mt-1">{p.translation}</div>
            )}
          </div>
        ))}
      </div>
    </div>
  );
}

// ============ STEP COMPONENTS ============

function Step1() {
  return (
    <div className="space-y-6">
      <div className="bg-gradient-to-r from-indigo-500 to-purple-600 rounded-2xl p-6 text-white">
        <h2 className="text-2xl font-bold mb-2">Giving Opinions & Agreeing/Disagreeing</h2>
        <p className="text-indigo-100">
          –ú–Ω–µ–Ω–∏—è, —Å–æ–≥–ª–∞—Å–∏–µ –∏ –Ω–µ—Å–æ–≥–ª–∞—Å–∏–µ ‚Äî 100+ –≤—ã—Ä–∞–∂–µ–Ω–∏–π –¥–ª—è –¥–∏—Å–∫—É—Å—Å–∏–π
        </p>
      </div>

      <div className="bg-white rounded-xl p-6 border border-slate-200">
        <h3 className="text-xl font-bold text-slate-800 mb-4">–ó–∞—á–µ–º —ç—Ç–æ –Ω—É–∂–Ω–æ?</h3>
        <div className="grid md:grid-cols-3 gap-4">
          <div className="bg-blue-50 rounded-lg p-4 text-center">
            <div className="text-3xl mb-2">üó£Ô∏è</div>
            <h4 className="font-bold text-blue-800">–î–∏—Å–∫—É—Å—Å–∏–∏</h4>
            <p className="text-sm text-blue-600">–û–±—Å—É–∂–¥–µ–Ω–∏–µ —Ç–µ–º –Ω–∞ —Ä–∞–±–æ—Ç–µ –∏ –≤ –∂–∏–∑–Ω–∏</p>
          </div>
          <div className="bg-green-50 rounded-lg p-4 text-center">
            <div className="text-3xl mb-2">ü§ù</div>
            <h4 className="font-bold text-green-800">–ü–µ—Ä–µ–≥–æ–≤–æ—Ä—ã</h4>
            <p className="text-sm text-green-600">–£–º–µ–Ω–∏–µ –¥–∏–ø–ª–æ–º–∞—Ç–∏—á–Ω–æ –≤–æ–∑—Ä–∞–∂–∞—Ç—å</p>
          </div>
          <div className="bg-purple-50 rounded-lg p-4 text-center">
            <div className="text-3xl mb-2">üìù</div>
            <h4 className="font-bold text-purple-800">–≠–∫–∑–∞–º–µ–Ω—ã</h4>
            <p className="text-sm text-purple-600">IELTS, FCE, CAE Speaking</p>
          </div>
        </div>
      </div>

      <div className="bg-slate-50 rounded-xl p-6">
        <h3 className="text-lg font-bold text-slate-800 mb-4">–ß—Ç–æ –º—ã –∏–∑—É—á–∏–º:</h3>
        <div className="grid md:grid-cols-2 gap-3">
          {[
            "–í—ã—Ä–∞–∂–µ–Ω–∏–µ –º–Ω–µ–Ω–∏—è (–Ω–µ–π—Ç—Ä–∞–ª—å–Ω–æ–µ, —Å–∏–ª—å–Ω–æ–µ, –æ—Å—Ç–æ—Ä–æ–∂–Ω–æ–µ)",
            "–ü–æ–ª–Ω–æ–µ —Å–æ–≥–ª–∞—Å–∏–µ (–æ—Ç –º—è–≥–∫–æ–≥–æ –¥–æ –∞–±—Å–æ–ª—é—Ç–Ω–æ–≥–æ)",
            "–ß–∞—Å—Ç–∏—á–Ω–æ–µ —Å–æ–≥–ª–∞—Å–∏–µ (–¥–∞, –Ω–æ...)",
            "–í–µ–∂–ª–∏–≤–æ–µ –Ω–µ—Å–æ–≥–ª–∞—Å–∏–µ",
            "–°–∏–ª—å–Ω–æ–µ –Ω–µ—Å–æ–≥–ª–∞—Å–∏–µ",
            "–ó–∞–ø—Ä–æ—Å –º–Ω–µ–Ω–∏—è –¥—Ä—É–≥–∏—Ö",
            "–£—Ç–æ—á–Ω–µ–Ω–∏–µ –ø–æ–∑–∏—Ü–∏–∏",
            "–°–º—è–≥—á–µ–Ω–∏–µ –≤—ã—Å–∫–∞–∑—ã–≤–∞–Ω–∏–π",
          ].map((item, i) => (
            <div key={i} className="flex items-center gap-2">
              <span className="w-6 h-6 rounded-full bg-indigo-100 text-indigo-600 flex items-center justify-center text-sm font-bold">
                {i + 1}
              </span>
              <span className="text-slate-700">{item}</span>
            </div>
          ))}
        </div>
      </div>

      <div className="text-center text-slate-500 text-sm">
        –ù–∞–∂–∏–º–∞–π—Ç–µ –Ω–∞ –∫–∞—Ä—Ç–æ—á–∫–∏ –¥–ª—è –¥–æ–ø–æ–ª–Ω–∏—Ç–µ–ª—å–Ω–æ–π –∏–Ω—Ñ–æ—Ä–º–∞—Ü–∏–∏ ‚Üí
      </div>
    </div>
  );
}

function Step2() {
  return (
    <div className="space-y-6">
      <div className="bg-gradient-to-r from-blue-500 to-cyan-500 rounded-2xl p-5 text-white">
        <h2 className="text-xl font-bold">üí≠ –í—ã—Ä–∞–∂–µ–Ω–∏–µ –º–Ω–µ–Ω–∏—è ‚Äî Neutral</h2>
        <p className="text-blue-100">–ù–µ–π—Ç—Ä–∞–ª—å–Ω—ã–µ —Ñ—Ä–∞–∑—ã –¥–ª—è –Ω–∞—á–∞–ª–∞ –≤—ã—Å–∫–∞–∑—ã–≤–∞–Ω–∏—è</p>
      </div>

      <div className="grid md:grid-cols-2 gap-4">
        <PhraseCard
          phrase="I think that..."
          meaning="–Ø –¥—É–º–∞—é, —á—Ç–æ..."
          strength={2}
          example="I think that working from home is more productive."
          category="neutral"
        />
        <PhraseCard
          phrase="In my opinion..."
          meaning="–ü–æ –º–æ–µ–º—É –º–Ω–µ–Ω–∏—é..."
          strength={3}
          example="In my opinion, we should focus on quality."
          category="neutral"
        />
        <PhraseCard
          phrase="I believe that..."
          meaning="–Ø —Å—á–∏—Ç–∞—é, —á—Ç–æ..."
          strength={3}
          example="I believe that education is the key to success."
          category="neutral"
        />
        <PhraseCard
          phrase="It seems to me that..."
          meaning="–ú–Ω–µ –∫–∞–∂–µ—Ç—Å—è, —á—Ç–æ..."
          strength={2}
          example="It seems to me that prices are too high."
          category="neutral"
        />
        <PhraseCard
          phrase="From my point of view..."
          meaning="–° –º–æ–µ–π —Ç–æ—á–∫–∏ –∑—Ä–µ–Ω–∏—è..."
          strength={3}
          example="From my point of view, this is the best option."
          category="formal"
        />
        <PhraseCard
          phrase="As far as I'm concerned..."
          meaning="–ß—Ç–æ –∫–∞—Å–∞–µ—Ç—Å—è –º–µ–Ω—è..."
          strength={3}
          example="As far as I'm concerned, the matter is closed."
          category="formal"
        />
      </div>

      <div className="bg-amber-50 rounded-xl p-4 border border-amber-200">
        <h4 className="font-bold text-amber-800 mb-2">üí° –ü–æ–¥—Å–∫–∞–∑–∫–∞</h4>
        <p className="text-amber-700 text-sm">
          –≠—Ç–∏ —Ñ—Ä–∞–∑—ã –º–æ–∂–Ω–æ –∏—Å–ø–æ–ª—å–∑–æ–≤–∞—Ç—å –≤ –ª—é–±–æ–π —Å–∏—Ç—É–∞—Ü–∏–∏ ‚Äî –Ω–∞ —Ä–∞–±–æ—Ç–µ, –≤ —É—á—ë–±–µ, –≤ —Ä–∞–∑–≥–æ–≤–æ—Ä–µ —Å –¥—Ä—É–∑—å—è–º–∏.
          –û–Ω–∏ –Ω–µ –∑–≤—É—á–∞—Ç –Ω–∏ —Å–ª–∏—à–∫–æ–º —Ñ–æ—Ä–º–∞–ª—å–Ω–æ, –Ω–∏ —Å–ª–∏—à–∫–æ–º –Ω–µ–±—Ä–µ–∂–Ω–æ.
        </p>
      </div>

      <div className="space-y-3">
        <h3 className="font-bold text-slate-800">–ü—Ä–∏–º–µ—Ä—ã –≤ –∫–æ–Ω—Ç–µ–∫—Å—Ç–µ:</h3>
        <SpeechBubble
          text="I think that online meetings save a lot of time."
          speaker="Manager"
          type="opinion"
          translation="–Ø –¥—É–º–∞—é, —á—Ç–æ –æ–Ω–ª–∞–π–Ω-–≤—Å—Ç—Ä–µ—á–∏ —ç–∫–æ–Ω–æ–º—è—Ç –º–Ω–æ–≥–æ –≤—Ä–µ–º–µ–Ω–∏."
        />
        <SpeechBubble
          text="In my opinion, we need to hire more developers."
          speaker="Team Lead"
          type="opinion"
          translation="–ü–æ –º–æ–µ–º—É –º–Ω–µ–Ω–∏—é, –Ω–∞–º –Ω—É–∂–Ω–æ –Ω–∞–Ω—è—Ç—å –±–æ–ª—å—à–µ —Ä–∞–∑—Ä–∞–±–æ—Ç—á–∏–∫–æ–≤."
        />
      </div>
    </div>
  );
}

function Step3() {
  return (
    <div className="space-y-6">
      <div className="bg-gradient-to-r from-indigo-600 to-violet-600 rounded-2xl p-5 text-white">
        <h2 className="text-xl font-bold">üí™ –í—ã—Ä–∞–∂–µ–Ω–∏–µ –º–Ω–µ–Ω–∏—è ‚Äî Strong</h2>
        <p className="text-indigo-100">–°–∏–ª—å–Ω—ã–µ —Ñ—Ä–∞–∑—ã –¥–ª—è —É–±–µ–¥–∏—Ç–µ–ª—å–Ω—ã—Ö –≤—ã—Å–∫–∞–∑—ã–≤–∞–Ω–∏–π</p>
      </div>

      <div className="grid md:grid-cols-2 gap-4">
        <PhraseCard
          phrase="I'm convinced that..."
          meaning="–Ø —É–±–µ–∂–¥—ë–Ω, —á—Ç–æ..."
          strength={5}
          example="I'm convinced that this strategy will work."
          category="formal"
        />
        <PhraseCard
          phrase="I'm absolutely certain that..."
          meaning="–Ø –∞–±—Å–æ–ª—é—Ç–Ω–æ —É–≤–µ—Ä–µ–Ω, —á—Ç–æ..."
          strength={5}
          example="I'm absolutely certain that he's telling the truth."
          category="formal"
        />
        <PhraseCard
          phrase="I strongly believe that..."
          meaning="–Ø —Ç–≤—ë—Ä–¥–æ –≤–µ—Ä—é, —á—Ç–æ..."
          strength={5}
          example="I strongly believe that climate change is real."
          category="formal"
        />
        <PhraseCard
          phrase="There's no doubt in my mind that..."
          meaning="–£ –º–µ–Ω—è –Ω–µ—Ç —Å–æ–º–Ω–µ–Ω–∏–π, —á—Ç–æ..."
          strength={5}
          example="There's no doubt in my mind that she's the best candidate."
          category="formal"
        />
        <PhraseCard
          phrase="I'm positive that..."
          meaning="–Ø —É–≤–µ—Ä–µ–Ω, —á—Ç–æ..."
          strength={4}
          example="I'm positive that we can finish on time."
          category="neutral"
        />
        <PhraseCard
          phrase="I firmly believe that..."
          meaning="–Ø —Ç–≤—ë—Ä–¥–æ —É–±–µ–∂–¥—ë–Ω, —á—Ç–æ..."
          strength={5}
          example="I firmly believe that honesty is the best policy."
          category="formal"
        />
      </div>

      <StrengthScale
        label="–®–∫–∞–ª–∞ —É–±–µ–∂–¥—ë–Ω–Ω–æ—Å—Ç–∏"
        color="blue"
        phrases={[
          { phrase: "I think", translation: "–¥—É–º–∞—é" },
          { phrase: "I believe", translation: "—Å—á–∏—Ç–∞—é" },
          { phrase: "I'm sure", translation: "—É–≤–µ—Ä–µ–Ω" },
          { phrase: "I'm convinced", translation: "—É–±–µ–∂–¥—ë–Ω" },
          { phrase: "I'm certain", translation: "–∞–±—Å–æ–ª—é—Ç–Ω–æ —É–≤–µ—Ä–µ–Ω" },
        ]}
      />

      <div className="bg-red-50 rounded-xl p-4 border border-red-200">
        <h4 className="font-bold text-red-800 mb-2">‚ö†Ô∏è –û—Å—Ç–æ—Ä–æ–∂–Ω–æ!</h4>
        <p className="text-red-700 text-sm">
          –°–∏–ª—å–Ω—ã–µ —Ñ—Ä–∞–∑—ã —Å–ª–µ–¥—É–µ—Ç –∏—Å–ø–æ–ª—å–∑–æ–≤–∞—Ç—å –æ–±–¥—É–º–∞–Ω–Ω–æ. –ï—Å–ª–∏ –≤—ã —Å–ª–∏—à–∫–æ–º —á–∞—Å—Ç–æ –≥–æ–≤–æ—Ä–∏—Ç–µ
          &quot;I&apos;m absolutely certain&quot;, —ç—Ç–æ –º–æ–∂–µ—Ç –∑–≤—É—á–∞—Ç—å –∞–≥—Ä–µ—Å—Å–∏–≤–Ω–æ –∏–ª–∏ –≤—ã—Å–æ–∫–æ–º–µ—Ä–Ω–æ.
        </p>
      </div>
    </div>
  );
}

function Step4() {
  return (
    <div className="space-y-6">
      <div className="bg-gradient-to-r from-slate-500 to-slate-600 rounded-2xl p-5 text-white">
        <h2 className="text-xl font-bold">ü§î –í—ã—Ä–∞–∂–µ–Ω–∏–µ –º–Ω–µ–Ω–∏—è ‚Äî Tentative</h2>
        <p className="text-slate-200">–û—Å—Ç–æ—Ä–æ–∂–Ω—ã–µ, –Ω–µ—É–≤–µ—Ä–µ–Ω–Ω—ã–µ –≤—ã—Å–∫–∞–∑—ã–≤–∞–Ω–∏—è</p>
      </div>

      <div className="grid md:grid-cols-2 gap-4">
        <PhraseCard
          phrase="I tend to think that..."
          meaning="–Ø —Å–∫–ª–æ–Ω–µ–Ω –¥—É–º–∞—Ç—å, —á—Ç–æ..."
          strength={2}
          example="I tend to think that the plan needs more work."
          category="formal"
        />
        <PhraseCard
          phrase="I'm inclined to believe that..."
          meaning="–Ø —Å–∫–ª–æ–Ω—è—é—Å—å –∫ —Ç–æ–º—É, —á—Ç–æ..."
          strength={2}
          example="I'm inclined to believe that he's right."
          category="formal"
        />
        <PhraseCard
          phrase="I suppose that..."
          meaning="–ü–æ–ª–∞–≥–∞—é, —á—Ç–æ..."
          strength={1}
          example="I suppose that we could try a different approach."
          category="neutral"
        />
        <PhraseCard
          phrase="I guess..."
          meaning="–ù–∞–≤–µ—Ä–Ω–æ–µ... / –î—É–º–∞—é..."
          strength={1}
          example="I guess it's worth considering."
          category="informal"
        />
        <PhraseCard
          phrase="It could be argued that..."
          meaning="–ú–æ–∂–Ω–æ —É—Ç–≤–µ—Ä–∂–¥–∞—Ç—å, —á—Ç–æ..."
          strength={2}
          example="It could be argued that technology has both pros and cons."
          category="formal"
        />
        <PhraseCard
          phrase="Perhaps..."
          meaning="–í–æ–∑–º–æ–∂–Ω–æ..."
          strength={1}
          example="Perhaps we should reconsider our decision."
          category="neutral"
        />
      </div>

      <div className="bg-blue-50 rounded-xl p-4 border border-blue-200">
        <h4 className="font-bold text-blue-800 mb-2">üéØ –ö–æ–≥–¥–∞ –∏—Å–ø–æ–ª—å–∑–æ–≤–∞—Ç—å?</h4>
        <ul className="text-blue-700 text-sm space-y-1">
          <li>‚Ä¢ –ö–æ–≥–¥–∞ –≤—ã –Ω–µ —É–≤–µ—Ä–µ–Ω—ã –Ω–∞ 100%</li>
          <li>‚Ä¢ –ö–æ–≥–¥–∞ —Ç–µ–º–∞ –¥–µ–ª–∏–∫–∞—Ç–Ω–∞—è</li>
          <li>‚Ä¢ –ö–æ–≥–¥–∞ —Ö–æ—Ç–∏—Ç–µ –æ—Å—Ç–∞–≤–∏—Ç—å –º–µ—Å—Ç–æ –¥–ª—è –¥–∏—Å–∫—É—Å—Å–∏–∏</li>
          <li>‚Ä¢ –í –∞–∫–∞–¥–µ–º–∏—á–µ—Å–∫–æ–º –ø–∏—Å—å–º–µ (—ç—Å—Å–µ, –Ω–∞—É—á–Ω—ã–µ —Ä–∞–±–æ—Ç—ã)</li>
        </ul>
      </div>

      <div className="space-y-3">
        <h3 className="font-bold text-slate-800">–°—Ä–∞–≤–Ω–∏—Ç–µ:</h3>
        <div className="grid md:grid-cols-2 gap-4">
          <div className="bg-red-50 rounded-lg p-3 border border-red-200">
            <span className="text-red-600 font-bold">Too strong:</span>
            <p className="text-slate-700">&quot;This is definitely wrong.&quot;</p>
          </div>
          <div className="bg-green-50 rounded-lg p-3 border border-green-200">
            <span className="text-green-600 font-bold">Better:</span>
            <p className="text-slate-700">&quot;I tend to think this might not be the best approach.&quot;</p>
          </div>
        </div>
      </div>
    </div>
  );
}

function Step5() {
  return (
    <div className="space-y-6">
      <div className="bg-gradient-to-r from-green-500 to-emerald-500 rounded-2xl p-5 text-white">
        <h2 className="text-xl font-bold">‚úÖ –ü–æ–ª–Ω–æ–µ —Å–æ–≥–ª–∞—Å–∏–µ ‚Äî Strong Agreement</h2>
        <p className="text-green-100">–ö–æ–≥–¥–∞ –≤—ã –ø–æ–ª–Ω–æ—Å—Ç—å—é —Å–æ–≥–ª–∞—Å–Ω—ã —Å —Å–æ–±–µ—Å–µ–¥–Ω–∏–∫–æ–º</p>
      </div>

      <div className="grid md:grid-cols-2 gap-4">
        <PhraseCard
          phrase="I completely agree."
          meaning="–Ø –ø–æ–ª–Ω–æ—Å—Ç—å—é —Å–æ–≥–ª–∞—Å–µ–Ω."
          strength={5}
          example="I completely agree. We need to act now."
          category="neutral"
        />
        <PhraseCard
          phrase="I couldn't agree more."
          meaning="–ê–±—Å–æ–ª—é—Ç–Ω–æ —Å–æ–≥–ª–∞—Å–µ–Ω. (–±—É–∫–≤. –Ω–µ –º–æ–≥ –±—ã —Å–æ–≥–ª–∞—Å–∏—Ç—å—Å—è –±–æ–ª—å—à–µ)"
          strength={5}
          example="I couldn't agree more with your assessment."
          category="formal"
        />
        <PhraseCard
          phrase="Absolutely!"
          meaning="–ê–±—Å–æ–ª—é—Ç–Ω–æ! / –¢–æ—á–Ω–æ!"
          strength={5}
          example="Absolutely! That's exactly what I was thinking."
          category="informal"
        />
        <PhraseCard
          phrase="Exactly!"
          meaning="–ò–º–µ–Ω–Ω–æ! / –¢–æ—á–Ω–æ!"
          strength={5}
          example="Exactly! You've hit the nail on the head."
          category="informal"
        />
        <PhraseCard
          phrase="That's precisely what I think."
          meaning="–≠—Ç–æ –∏–º–µ–Ω–Ω–æ —Ç–æ, —á—Ç–æ —è –¥—É–º–∞—é."
          strength={5}
          example="That's precisely what I think about the situation."
          category="formal"
        />
        <PhraseCard
          phrase="You're absolutely right."
          meaning="–í—ã –∞–±—Å–æ–ª—é—Ç–Ω–æ –ø—Ä–∞–≤—ã."
          strength={5}
          example="You're absolutely right. We should have done this earlier."
          category="neutral"
        />
      </div>

      <StrengthScale
        label="–®–∫–∞–ª–∞ —Å–æ–≥–ª–∞—Å–∏—è"
        color="green"
        phrases={[
          { phrase: "I agree", translation: "—Å–æ–≥–ª–∞—Å–µ–Ω" },
          { phrase: "That's right", translation: "–≤–µ—Ä–Ω–æ" },
          { phrase: "Exactly", translation: "–∏–º–µ–Ω–Ω–æ" },
          { phrase: "Absolutely", translation: "–∞–±—Å–æ–ª—é—Ç–Ω–æ" },
          { phrase: "I couldn't agree more", translation: "–ø–æ–ª–Ω–æ—Å—Ç—å—é —Å–æ–≥–ª–∞—Å–µ–Ω" },
        ]}
      />

      <div className="space-y-3">
        <h3 className="font-bold text-slate-800">–î–∏–∞–ª–æ–≥:</h3>
        <DialogueExchange
          exchanges={[
            { speaker: "A", text: "I think we should postpone the launch until next month.", type: "opinion" },
            { speaker: "B", text: "I couldn't agree more. We're not ready yet.", type: "agree" },
            { speaker: "A", text: "And we need more time for testing.", type: "opinion" },
            { speaker: "B", text: "Exactly! Quality should come first.", type: "agree" },
          ]}
        />
      </div>
    </div>
  );
}

function Step6() {
  return (
    <div className="space-y-6">
      <div className="bg-gradient-to-r from-teal-500 to-cyan-500 rounded-2xl p-5 text-white">
        <h2 className="text-xl font-bold">üëç –°–æ–≥–ª–∞—Å–∏–µ ‚Äî Mild Agreement</h2>
        <p className="text-teal-100">–ú—è–≥–∫–æ–µ, —Å–ø–æ–∫–æ–π–Ω–æ–µ —Å–æ–≥–ª–∞—Å–∏–µ</p>
      </div>

      <div className="grid md:grid-cols-2 gap-4">
        <PhraseCard
          phrase="I agree."
          meaning="–Ø —Å–æ–≥–ª–∞—Å–µ–Ω."
          strength={3}
          example="I agree. It's a reasonable suggestion."
          category="neutral"
        />
        <PhraseCard
          phrase="That's true."
          meaning="–≠—Ç–æ –ø—Ä–∞–≤–¥–∞."
          strength={3}
          example="That's true. I hadn't thought of it that way."
          category="neutral"
        />
        <PhraseCard
          phrase="You have a point."
          meaning="–í —ç—Ç–æ–º –µ—Å—Ç—å —Å–º—ã—Å–ª."
          strength={3}
          example="You have a point. Let me think about it."
          category="neutral"
        />
        <PhraseCard
          phrase="That makes sense."
          meaning="–≠—Ç–æ –∏–º–µ–µ—Ç —Å–º—ã—Å–ª."
          strength={3}
          example="That makes sense. I see what you mean."
          category="neutral"
        />
        <PhraseCard
          phrase="I think so too."
          meaning="–Ø —Ç–æ–∂–µ —Ç–∞–∫ –¥—É–º–∞—é."
          strength={3}
          example="I think so too. Great minds think alike!"
          category="informal"
        />
        <PhraseCard
          phrase="Fair enough."
          meaning="–°–ø—Ä–∞–≤–µ–¥–ª–∏–≤–æ. / –õ–∞–¥–Ω–æ."
          strength={2}
          example="Fair enough. I can accept that."
          category="informal"
        />
      </div>

      <div className="bg-green-50 rounded-xl p-4 border border-green-200">
        <h4 className="font-bold text-green-800 mb-2">üéØ –ö–æ–≥–¥–∞ –∏—Å–ø–æ–ª—å–∑–æ–≤–∞—Ç—å –º—è–≥–∫–æ–µ —Å–æ–≥–ª–∞—Å–∏–µ?</h4>
        <ul className="text-green-700 text-sm space-y-1">
          <li>‚Ä¢ –ö–æ–≥–¥–∞ —Å–æ–≥–ª–∞—Å–Ω—ã, –Ω–æ –Ω–µ –ø–æ–ª–Ω–æ—Å—Ç—å—é –≤–æ—Å—Ç–æ—Ä–∂–µ–Ω–Ω–æ</li>
          <li>‚Ä¢ –î–ª—è —Å–ø–æ–∫–æ–π–Ω–æ–≥–æ –ø–æ–¥—Ç–≤–µ—Ä–∂–¥–µ–Ω–∏—è –≤ —Ä–∞–∑–≥–æ–≤–æ—Ä–µ</li>
          <li>‚Ä¢ –ö–æ–≥–¥–∞ —Ö–æ—Ç–∏—Ç–µ –ø–æ–∫–∞–∑–∞—Ç—å, —á—Ç–æ —Å–ª—É—à–∞–µ—Ç–µ —Å–æ–±–µ—Å–µ–¥–Ω–∏–∫–∞</li>
        </ul>
      </div>

      <div className="grid md:grid-cols-2 gap-4">
        <div className="bg-slate-50 rounded-xl p-4">
          <h4 className="font-bold text-slate-800 mb-2">–í —Ñ–æ—Ä–º–∞–ª—å–Ω–æ–π –æ–±—Å—Ç–∞–Ω–æ–≤–∫–µ:</h4>
          <p className="text-slate-600 italic">&quot;I agree with your analysis. The data supports your conclusion.&quot;</p>
        </div>
        <div className="bg-slate-50 rounded-xl p-4">
          <h4 className="font-bold text-slate-800 mb-2">–í –Ω–µ—Ñ–æ—Ä–º–∞–ª—å–Ω–æ–π –æ–±—Å—Ç–∞–Ω–æ–≤–∫–µ:</h4>
          <p className="text-slate-600 italic">&quot;Yeah, that makes sense. Let&apos;s do it your way.&quot;</p>
        </div>
      </div>
    </div>
  );
}

function Step7() {
  return (
    <div className="space-y-6">
      <div className="bg-gradient-to-r from-amber-500 to-orange-500 rounded-2xl p-5 text-white">
        <h2 className="text-xl font-bold">ü§î –ß–∞—Å—Ç–∏—á–Ω–æ–µ —Å–æ–≥–ª–∞—Å–∏–µ</h2>
        <p className="text-amber-100">–î–∞, –Ω–æ... / –° –æ–¥–Ω–æ–π —Å—Ç–æ—Ä–æ–Ω—ã... —Å –¥—Ä—É–≥–æ–π —Å—Ç–æ—Ä–æ–Ω—ã...</p>
      </div>

      <div className="grid md:grid-cols-2 gap-4">
        <PhraseCard
          phrase="I agree to some extent, but..."
          meaning="–Ø —Å–æ–≥–ª–∞—Å–µ–Ω –≤ –∫–∞–∫–æ–π-—Ç–æ —Å—Ç–µ–ø–µ–Ω–∏, –Ω–æ..."
          strength={2}
          example="I agree to some extent, but we need to consider the risks."
          category="formal"
        />
        <PhraseCard
          phrase="I see your point, but..."
          meaning="–Ø –ø–æ–Ω–∏–º–∞—é –≤–∞—à—É —Ç–æ—á–∫—É –∑—Ä–µ–Ω–∏—è, –Ω–æ..."
          strength={2}
          example="I see your point, but I think there's another way."
          category="neutral"
        />
        <PhraseCard
          phrase="That's true, but..."
          meaning="–≠—Ç–æ –ø—Ä–∞–≤–¥–∞, –Ω–æ..."
          strength={2}
          example="That's true, but it's not the whole picture."
          category="neutral"
        />
        <PhraseCard
          phrase="You may be right, but..."
          meaning="–í–æ–∑–º–æ–∂–Ω–æ, –≤—ã –ø—Ä–∞–≤—ã, –Ω–æ..."
          strength={2}
          example="You may be right, but I still have concerns."
          category="formal"
        />
        <PhraseCard
          phrase="I agree up to a point, however..."
          meaning="–Ø —Å–æ–≥–ª–∞—Å–µ–Ω –¥–æ –æ–ø—Ä–µ–¥–µ–ª—ë–Ω–Ω–æ–π —Å—Ç–µ–ø–µ–Ω–∏, –æ–¥–Ω–∞–∫–æ..."
          strength={2}
          example="I agree up to a point, however the budget is limited."
          category="formal"
        />
        <PhraseCard
          phrase="Yes, but on the other hand..."
          meaning="–î–∞, –Ω–æ —Å –¥—Ä—É–≥–æ–π —Å—Ç–æ—Ä–æ–Ω—ã..."
          strength={2}
          example="Yes, but on the other hand, we can't ignore the competition."
          category="neutral"
        />
      </div>

      <div className="bg-amber-50 rounded-xl p-4 border border-amber-200">
        <h4 className="font-bold text-amber-800 mb-2">‚ö° –°—Ç—Ä—É–∫—Ç—É—Ä–∞ —á–∞—Å—Ç–∏—á–Ω–æ–≥–æ —Å–æ–≥–ª–∞—Å–∏—è:</h4>
        <div className="space-y-2 text-amber-700">
          <p><strong>1.</strong> –°–Ω–∞—á–∞–ª–∞ –ø—Ä–∏–∑–Ω–∞–π—Ç–µ —Ç–æ—á–∫—É –∑—Ä–µ–Ω–∏—è —Å–æ–±–µ—Å–µ–¥–Ω–∏–∫–∞</p>
          <p><strong>2.</strong> –î–æ–±–∞–≤—å—Ç–µ &quot;but&quot;, &quot;however&quot;, &quot;although&quot;</p>
          <p><strong>3.</strong> –í—ã—Å–∫–∞–∂–∏—Ç–µ —Å–≤–æ—é –æ–≥–æ–≤–æ—Ä–∫—É –∏–ª–∏ –∞–ª—å—Ç–µ—Ä–Ω–∞—Ç–∏–≤—É</p>
        </div>
      </div>

      <div className="space-y-3">
        <h3 className="font-bold text-slate-800">–î–∏–∞–ª–æ–≥:</h3>
        <DialogueExchange
          exchanges={[
            { speaker: "A", text: "I think we should invest all our budget in marketing.", type: "opinion" },
            { speaker: "B", text: "I see your point, but we also need to improve our product.", type: "partial" },
            { speaker: "A", text: "You're right that product matters.", type: "agree" },
            { speaker: "B", text: "Maybe we could split the budget 50/50?", type: "opinion" },
          ]}
        />
      </div>
    </div>
  );
}

function Step8() {
  return (
    <div className="space-y-6">
      <div className="bg-gradient-to-r from-rose-400 to-pink-500 rounded-2xl p-5 text-white">
        <h2 className="text-xl font-bold">üôÇ –í–µ–∂–ª–∏–≤–æ–µ –Ω–µ—Å–æ–≥–ª–∞—Å–∏–µ</h2>
        <p className="text-rose-100">–î–∏–ø–ª–æ–º–∞—Ç–∏—á–Ω—ã–µ —Å–ø–æ—Å–æ–±—ã –Ω–µ —Å–æ–≥–ª–∞—Å–∏—Ç—å—Å—è</p>
      </div>

      <div className="grid md:grid-cols-2 gap-4">
        <PhraseCard
          phrase="I'm not sure I agree with that."
          meaning="–ù–µ —É–≤–µ—Ä–µ–Ω, —á—Ç–æ —Å–æ–≥–ª–∞—Å–µ–Ω —Å —ç—Ç–∏–º."
          strength={2}
          example="I'm not sure I agree with that analysis."
          category="neutral"
        />
        <PhraseCard
          phrase="I see it differently."
          meaning="–Ø –≤–∏–∂—É —ç—Ç–æ –∏–Ω–∞—á–µ."
          strength={2}
          example="I see it differently. Let me explain."
          category="neutral"
        />
        <PhraseCard
          phrase="I'm afraid I have to disagree."
          meaning="–ë–æ—é—Å—å, —è –¥–æ–ª–∂–µ–Ω –Ω–µ —Å–æ–≥–ª–∞—Å–∏—Ç—å—Å—è."
          strength={3}
          example="I'm afraid I have to disagree with your conclusion."
          category="formal"
        />
        <PhraseCard
          phrase="I respect your opinion, but..."
          meaning="–Ø —É–≤–∞–∂–∞—é –≤–∞—à–µ –º–Ω–µ–Ω–∏–µ, –Ω–æ..."
          strength={2}
          example="I respect your opinion, but I think we need more evidence."
          category="formal"
        />
        <PhraseCard
          phrase="I'm not entirely convinced that..."
          meaning="–Ø –Ω–µ —Å–æ–≤—Å–µ–º —É–±–µ–∂–¥—ë–Ω, —á—Ç–æ..."
          strength={2}
          example="I'm not entirely convinced that this will work."
          category="formal"
        />
        <PhraseCard
          phrase="I beg to differ."
          meaning="–ü–æ–∑–≤–æ–ª—å—Ç–µ –Ω–µ —Å–æ–≥–ª–∞—Å–∏—Ç—å—Å—è."
          strength={3}
          example="I beg to differ. The data tells a different story."
          category="formal"
        />
      </div>

      <div className="bg-pink-50 rounded-xl p-4 border border-pink-200">
        <h4 className="font-bold text-pink-800 mb-2">üé© –¢–µ—Ö–Ω–∏–∫–∏ –≤–µ–∂–ª–∏–≤–æ–≥–æ –Ω–µ—Å–æ–≥–ª–∞—Å–∏—è:</h4>
        <ul className="text-pink-700 text-sm space-y-2">
          <li><strong>&quot;I&apos;m not sure...&quot;</strong> ‚Äî —Å–º—è–≥—á–∞–µ—Ç –∫–∞—Ç–µ–≥–æ—Ä–∏—á–Ω–æ—Å—Ç—å</li>
          <li><strong>&quot;I&apos;m afraid...&quot;</strong> ‚Äî –ø–æ–∫–∞–∑—ã–≤–∞–µ—Ç —Å–æ–∂–∞–ª–µ–Ω–∏–µ</li>
          <li><strong>&quot;With respect...&quot;</strong> ‚Äî –ø–æ–¥—á—ë—Ä–∫–∏–≤–∞–µ—Ç —É–≤–∞–∂–µ–Ω–∏–µ –∫ —Å–æ–±–µ—Å–µ–¥–Ω–∏–∫—É</li>
          <li><strong>&quot;I see your point, but...&quot;</strong> ‚Äî —Å–Ω–∞—á–∞–ª–∞ –ø—Ä–∏–∑–Ω–∞–Ω–∏–µ, –ø–æ—Ç–æ–º –≤–æ–∑—Ä–∞–∂–µ–Ω–∏–µ</li>
        </ul>
      </div>

      <StrengthScale
        label="–®–∫–∞–ª–∞ –≤–µ–∂–ª–∏–≤–æ—Å—Ç–∏ –Ω–µ—Å–æ–≥–ª–∞—Å–∏—è"
        color="red"
        phrases={[
          { phrase: "I'm not sure", translation: "–Ω–µ —É–≤–µ—Ä–µ–Ω" },
          { phrase: "I see it differently", translation: "–≤–∏–∂—É –∏–Ω–∞—á–µ" },
          { phrase: "I have to disagree", translation: "–¥–æ–ª–∂–µ–Ω –Ω–µ —Å–æ–≥–ª–∞—Å–∏—Ç—å—Å—è" },
          { phrase: "I beg to differ", translation: "–ø–æ–∑–≤–æ–ª—å—Ç–µ –Ω–µ —Å–æ–≥–ª–∞—Å–∏—Ç—å—Å—è" },
          { phrase: "I disagree", translation: "–Ω–µ —Å–æ–≥–ª–∞—Å–µ–Ω" },
        ]}
      />
    </div>
  );
}

function Step9() {
  return (
    <div className="space-y-6">
      <div className="bg-gradient-to-r from-red-500 to-rose-600 rounded-2xl p-5 text-white">
        <h2 className="text-xl font-bold">‚ùå –°–∏–ª—å–Ω–æ–µ –Ω–µ—Å–æ–≥–ª–∞—Å–∏–µ</h2>
        <p className="text-red-100">–ö–æ–≥–¥–∞ –Ω—É–∂–Ω–æ —Ä–µ—à–∏—Ç–µ–ª—å–Ω–æ –≤–æ–∑—Ä–∞–∑–∏—Ç—å</p>
      </div>

      <div className="grid md:grid-cols-2 gap-4">
        <PhraseCard
          phrase="I totally disagree."
          meaning="–Ø –ø–æ–ª–Ω–æ—Å—Ç—å—é –Ω–µ —Å–æ–≥–ª–∞—Å–µ–Ω."
          strength={5}
          example="I totally disagree with that statement."
          category="neutral"
        />
        <PhraseCard
          phrase="I strongly disagree."
          meaning="–Ø –∫–∞—Ç–µ–≥–æ—Ä–∏—á–µ—Å–∫–∏ –Ω–µ —Å–æ–≥–ª–∞—Å–µ–Ω."
          strength={5}
          example="I strongly disagree with the proposed changes."
          category="formal"
        />
        <PhraseCard
          phrase="That's not how I see it at all."
          meaning="–Ø –≤–∏–∂—É —ç—Ç–æ —Å–æ–≤–µ—Ä—à–µ–Ω–Ω–æ –∏–Ω–∞—á–µ."
          strength={4}
          example="That's not how I see it at all. The evidence suggests otherwise."
          category="neutral"
        />
        <PhraseCard
          phrase="I'm sorry, but that's not true."
          meaning="–ü—Ä–æ—Å—Ç–∏—Ç–µ, –Ω–æ —ç—Ç–æ –Ω–µ–ø—Ä–∞–≤–¥–∞."
          strength={4}
          example="I'm sorry, but that's not true. Let me show you the facts."
          category="neutral"
        />
        <PhraseCard
          phrase="I'm completely opposed to that idea."
          meaning="–Ø –ø–æ–ª–Ω–æ—Å—Ç—å—é –ø—Ä–æ—Ç–∏–≤ —ç—Ç–æ–π –∏–¥–µ–∏."
          strength={5}
          example="I'm completely opposed to that idea. It's too risky."
          category="formal"
        />
        <PhraseCard
          phrase="That's out of the question."
          meaning="–≠—Ç–æ –∏—Å–∫–ª—é—á–µ–Ω–æ. / –û–± —ç—Ç–æ–º –Ω–µ –º–æ–∂–µ—Ç –±—ã—Ç—å –∏ —Ä–µ—á–∏."
          strength={5}
          example="That's out of the question. We can't afford it."
          category="neutral"
        />
      </div>

      <div className="bg-red-50 rounded-xl p-4 border border-red-200">
        <h4 className="font-bold text-red-800 mb-2">‚ö†Ô∏è –ö–æ–≥–¥–∞ –∏—Å–ø–æ–ª—å–∑–æ–≤–∞—Ç—å —Å–∏–ª—å–Ω–æ–µ –Ω–µ—Å–æ–≥–ª–∞—Å–∏–µ?</h4>
        <ul className="text-red-700 text-sm space-y-1">
          <li>‚Ä¢ –ö–æ–≥–¥–∞ –≤–æ–ø—Ä–æ—Å –ø—Ä–∏–Ω—Ü–∏–ø–∏–∞–ª—å–Ω—ã–π</li>
          <li>‚Ä¢ –ö–æ–≥–¥–∞ –µ—Å—Ç—å —Ñ–∞–∫—Ç—ã, –æ–ø—Ä–æ–≤–µ—Ä–≥–∞—é—â–∏–µ —É—Ç–≤–µ—Ä–∂–¥–µ–Ω–∏–µ</li>
          <li>‚Ä¢ –í –¥–µ–±–∞—Ç–∞—Ö –∏–ª–∏ —Å–ø–æ—Ä–µ (–Ω–µ –≤ –¥—Ä—É–∂–µ—Å–∫–æ–π –±–µ—Å–µ–¥–µ!)</li>
          <li>‚Ä¢ –ö–æ–≥–¥–∞ –º—è–≥–∫–æ–µ –Ω–µ—Å–æ–≥–ª–∞—Å–∏–µ –Ω–µ –±—ã–ª–æ —É—Å–ª—ã—à–∞–Ω–æ</li>
        </ul>
      </div>

      <div className="grid md:grid-cols-2 gap-4">
        <div className="bg-green-50 rounded-lg p-3 border border-green-200">
          <span className="text-green-600 font-bold">‚úÖ –ü—Ä–∏–µ–º–ª–µ–º–æ –≤ –¥–µ–ª–æ–≤–æ–π —Å—Ä–µ–¥–µ:</span>
          <p className="text-slate-700">&quot;I strongly disagree. The data doesn&apos;t support this.&quot;</p>
        </div>
        <div className="bg-red-50 rounded-lg p-3 border border-red-200">
          <span className="text-red-600 font-bold">‚ùå –ò–∑–±–µ–≥–∞–π—Ç–µ:</span>
          <p className="text-slate-700">&quot;That&apos;s ridiculous!&quot; / &quot;You&apos;re wrong!&quot;</p>
        </div>
      </div>
    </div>
  );
}

function Step10() {
  return (
    <div className="space-y-6">
      <div className="bg-gradient-to-r from-violet-500 to-purple-600 rounded-2xl p-5 text-white">
        <h2 className="text-xl font-bold">‚ùì –ó–∞–ø—Ä–æ—Å –º–Ω–µ–Ω–∏—è –¥—Ä—É–≥–∏—Ö</h2>
        <p className="text-violet-100">–ö–∞–∫ –≤–µ–∂–ª–∏–≤–æ —Å–ø—Ä–æ—Å–∏—Ç—å –º–Ω–µ–Ω–∏–µ —Å–æ–±–µ—Å–µ–¥–Ω–∏–∫–∞</p>
      </div>

      <div className="grid md:grid-cols-2 gap-4">
        <PhraseCard
          phrase="What do you think?"
          meaning="–ß—Ç–æ –≤—ã –¥—É–º–∞–µ—Ç–µ?"
          strength={3}
          example="We could try option B. What do you think?"
          category="neutral"
        />
        <PhraseCard
          phrase="What's your opinion on this?"
          meaning="–ö–∞–∫–æ–≤–æ –≤–∞—à–µ –º–Ω–µ–Ω–∏–µ –ø–æ —ç—Ç–æ–º—É –ø–æ–≤–æ–¥—É?"
          strength={3}
          example="What's your opinion on this proposal?"
          category="formal"
        />
        <PhraseCard
          phrase="How do you feel about...?"
          meaning="–ö–∞–∫ –≤—ã –æ—Ç–Ω–æ—Å–∏—Ç–µ—Å—å –∫...?"
          strength={2}
          example="How do you feel about working overtime?"
          category="neutral"
        />
        <PhraseCard
          phrase="What's your take on this?"
          meaning="–ß—Ç–æ –≤—ã –¥—É–º–∞–µ—Ç–µ –æ–± —ç—Ç–æ–º? (—Ä–∞–∑–≥.)"
          strength={2}
          example="What's your take on the new policy?"
          category="informal"
        />
        <PhraseCard
          phrase="Would you agree that...?"
          meaning="–°–æ–≥–ª–∞—Å–∏–ª–∏—Å—å –±—ã –≤—ã, —á—Ç–æ...?"
          strength={3}
          example="Would you agree that we need to change our approach?"
          category="formal"
        />
        <PhraseCard
          phrase="Do you see it the same way?"
          meaning="–í—ã –≤–∏–¥–∏—Ç–µ —ç—Ç–æ —Ç–∞–∫ –∂–µ?"
          strength={2}
          example="I think it's a good opportunity. Do you see it the same way?"
          category="neutral"
        />
      </div>

      <div className="bg-violet-50 rounded-xl p-4 border border-violet-200">
        <h4 className="font-bold text-violet-800 mb-2">üéØ –ó–∞—á–µ–º —Å–ø—Ä–∞—à–∏–≤–∞—Ç—å –º–Ω–µ–Ω–∏–µ –¥—Ä—É–≥–∏—Ö?</h4>
        <ul className="text-violet-700 text-sm space-y-1">
          <li>‚Ä¢ –ü–æ–∫–∞–∑—ã–≤–∞–µ—Ç —É–≤–∞–∂–µ–Ω–∏–µ –∫ —Å–æ–±–µ—Å–µ–¥–Ω–∏–∫—É</li>
          <li>‚Ä¢ –î–µ–ª–∞–µ—Ç —Ä–∞–∑–≥–æ–≤–æ—Ä –¥–≤—É—Å—Ç–æ—Ä–æ–Ω–Ω–∏–º</li>
          <li>‚Ä¢ –ü–æ–º–æ–≥–∞–µ—Ç –ø–æ–ª—É—á–∏—Ç—å –Ω–æ–≤—ã–µ –∏–¥–µ–∏</li>
          <li>‚Ä¢ –°–æ–∑–¥–∞—ë—Ç –∞—Ç–º–æ—Å—Ñ–µ—Ä—É —Å–æ—Ç—Ä—É–¥–Ω–∏—á–µ—Å—Ç–≤–∞</li>
        </ul>
      </div>

      <div className="space-y-3">
        <h3 className="font-bold text-slate-800">–í –¥–µ–ª–æ–≤–æ–º —Ä–∞–∑–≥–æ–≤–æ—Ä–µ:</h3>
        <DialogueExchange
          exchanges={[
            { speaker: "Manager", text: "I've outlined two options. What's your take on this?", type: "opinion" },
            { speaker: "Employee", text: "I think option A is more realistic.", type: "opinion" },
            { speaker: "Manager", text: "Interesting. What makes you say that?", type: "opinion" },
            { speaker: "Employee", text: "It fits better with our current resources.", type: "opinion" },
          ]}
        />
      </div>
    </div>
  );
}

function Step11() {
  return (
    <div className="space-y-6">
      <div className="bg-gradient-to-r from-cyan-500 to-blue-500 rounded-2xl p-5 text-white">
        <h2 className="text-xl font-bold">üîÑ –£—Ç–æ—á–Ω–µ–Ω–∏–µ –∏ –ø–µ—Ä–µ—Ñ–æ—Ä–º—É–ª–∏—Ä–æ–≤–∞–Ω–∏–µ</h2>
        <p className="text-cyan-100">–ö–∞–∫ –ø—Ä–æ—è—Å–Ω–∏—Ç—å —Å–≤–æ—é –ø–æ–∑–∏—Ü–∏—é –∏–ª–∏ –ø–æ–Ω—è—Ç—å —Å–æ–±–µ—Å–µ–¥–Ω–∏–∫–∞</p>
      </div>

      <div className="grid md:grid-cols-2 gap-4">
        <PhraseCard
          phrase="What I mean is..."
          meaning="–Ø –∏–º–µ—é –≤ –≤–∏–¥—É..."
          strength={3}
          example="What I mean is we should prioritize quality over speed."
          category="neutral"
        />
        <PhraseCard
          phrase="Let me clarify..."
          meaning="–ü–æ–∑–≤–æ–ª—å—Ç–µ —É—Ç–æ—á–Ω–∏—Ç—å..."
          strength={3}
          example="Let me clarify. I'm not against the idea itself."
          category="formal"
        />
        <PhraseCard
          phrase="In other words..."
          meaning="–î—Ä—É–≥–∏–º–∏ —Å–ª–æ–≤–∞–º–∏..."
          strength={3}
          example="In other words, we need to start from scratch."
          category="neutral"
        />
        <PhraseCard
          phrase="What I'm trying to say is..."
          meaning="–ß—Ç–æ —è –ø—ã—Ç–∞—é—Å—å —Å–∫–∞–∑–∞—Ç—å..."
          strength={2}
          example="What I'm trying to say is that we have options."
          category="neutral"
        />
        <PhraseCard
          phrase="To put it another way..."
          meaning="–ï—Å–ª–∏ –≤—ã—Ä–∞–∑–∏—Ç—å —ç—Ç–æ –∏–Ω–∞—á–µ..."
          strength={3}
          example="To put it another way, the risk is too high."
          category="formal"
        />
        <PhraseCard
          phrase="So, if I understand correctly..."
          meaning="–ò—Ç–∞–∫, –µ—Å–ª–∏ —è –ø—Ä–∞–≤–∏–ª—å–Ω–æ –ø–æ–Ω—è–ª..."
          strength={3}
          example="So, if I understand correctly, you want to delay the launch?"
          category="formal"
        />
      </div>

      <div className="grid md:grid-cols-2 gap-4">
        <div className="bg-cyan-50 rounded-xl p-4 border border-cyan-200">
          <h4 className="font-bold text-cyan-800 mb-2">–î–ª—è —É—Ç–æ—á–Ω–µ–Ω–∏—è —Å–≤–æ–µ–π –º—ã—Å–ª–∏:</h4>
          <ul className="text-cyan-700 text-sm space-y-1">
            <li>‚Ä¢ &quot;What I mean is...&quot;</li>
            <li>‚Ä¢ &quot;Let me rephrase...&quot;</li>
            <li>‚Ä¢ &quot;In other words...&quot;</li>
            <li>‚Ä¢ &quot;To be more specific...&quot;</li>
          </ul>
        </div>
        <div className="bg-blue-50 rounded-xl p-4 border border-blue-200">
          <h4 className="font-bold text-blue-800 mb-2">–î–ª—è –ø–æ–Ω–∏–º–∞–Ω–∏—è —Å–æ–±–µ—Å–µ–¥–Ω–∏–∫–∞:</h4>
          <ul className="text-blue-700 text-sm space-y-1">
            <li>‚Ä¢ &quot;So, if I understand correctly...&quot;</li>
            <li>‚Ä¢ &quot;Are you saying that...?&quot;</li>
            <li>‚Ä¢ &quot;Do you mean...?&quot;</li>
            <li>‚Ä¢ &quot;Could you clarify...?&quot;</li>
          </ul>
        </div>
      </div>

      <div className="space-y-3">
        <h3 className="font-bold text-slate-800">–ü—Ä–∏–º–µ—Ä –¥–∏–∞–ª–æ–≥–∞ —Å —É—Ç–æ—á–Ω–µ–Ω–∏—è–º–∏:</h3>
        <DialogueExchange
          exchanges={[
            { speaker: "A", text: "I think we should change our strategy completely.", type: "opinion" },
            { speaker: "B", text: "Do you mean we should abandon the current project?", type: "opinion" },
            { speaker: "A", text: "Not exactly. What I mean is we need a new approach.", type: "opinion" },
            { speaker: "B", text: "Ah, so if I understand correctly, you want to modify, not replace?", type: "opinion" },
          ]}
        />
      </div>
    </div>
  );
}

function Step12() {
  return (
    <div className="space-y-6">
      <div className="bg-gradient-to-r from-emerald-500 to-teal-500 rounded-2xl p-5 text-white">
        <h2 className="text-xl font-bold">üõ°Ô∏è –°–º—è–≥—á–µ–Ω–∏–µ –≤—ã—Å–∫–∞–∑—ã–≤–∞–Ω–∏–π ‚Äî Hedging</h2>
        <p className="text-emerald-100">–ö–∞–∫ —Å–¥–µ–ª–∞—Ç—å —Ä–µ—á—å –º–µ–Ω–µ–µ –∫–∞—Ç–µ–≥–æ—Ä–∏—á–Ω–æ–π</p>
      </div>

      <div className="bg-white rounded-xl p-5 border border-slate-200">
        <h3 className="font-bold text-slate-800 mb-3">–ß—Ç–æ —Ç–∞–∫–æ–µ hedging?</h3>
        <p className="text-slate-600 mb-4">
          Hedging ‚Äî —ç—Ç–æ –ª–∏–Ω–≥–≤–∏—Å—Ç–∏—á–µ—Å–∫–∏–µ –ø—Ä–∏—ë–º—ã –¥–ª—è —Å–º—è–≥—á–µ–Ω–∏—è –∫–∞—Ç–µ–≥–æ—Ä–∏—á–Ω–æ—Å—Ç–∏ –≤—ã—Å–∫–∞–∑—ã–≤–∞–Ω–∏–π.
          –ü–æ–º–æ–≥–∞–µ—Ç –∑–≤—É—á–∞—Ç—å –±–æ–ª–µ–µ –≤–µ–∂–ª–∏–≤–æ –∏ –æ—Å—Ç–∞–≤–ª—è—Ç—å –º–µ—Å—Ç–æ –¥–ª—è –¥–∏—Å–∫—É—Å—Å–∏–∏.
        </p>
      </div>

      <div className="grid md:grid-cols-3 gap-4">
        <div className="bg-slate-50 rounded-xl p-4">
          <h4 className="font-bold text-slate-800 mb-2">–ú–æ–¥–∞–ª—å–Ω—ã–µ –≥–ª–∞–≥–æ–ª—ã:</h4>
          <ul className="text-slate-600 text-sm space-y-1">
            <li>‚Ä¢ might / may</li>
            <li>‚Ä¢ could</li>
            <li>‚Ä¢ would</li>
            <li>‚Ä¢ should</li>
          </ul>
        </div>
        <div className="bg-slate-50 rounded-xl p-4">
          <h4 className="font-bold text-slate-800 mb-2">–ù–∞—Ä–µ—á–∏—è:</h4>
          <ul className="text-slate-600 text-sm space-y-1">
            <li>‚Ä¢ perhaps</li>
            <li>‚Ä¢ probably</li>
            <li>‚Ä¢ possibly</li>
            <li>‚Ä¢ generally</li>
          </ul>
        </div>
        <div className="bg-slate-50 rounded-xl p-4">
          <h4 className="font-bold text-slate-800 mb-2">–§—Ä–∞–∑—ã:</h4>
          <ul className="text-slate-600 text-sm space-y-1">
            <li>‚Ä¢ It seems that...</li>
            <li>‚Ä¢ It appears that...</li>
            <li>‚Ä¢ tend to...</li>
            <li>‚Ä¢ to some extent...</li>
          </ul>
        </div>
      </div>

      <div className="space-y-3">
        <h3 className="font-bold text-slate-800">–°—Ä–∞–≤–Ω–∏—Ç–µ:</h3>
        {[
          { strong: "This is wrong.", soft: "This might not be entirely accurate." },
          { strong: "You're making a mistake.", soft: "I think there could be some issues with this approach." },
          { strong: "The plan will fail.", soft: "The plan might face some challenges." },
        ].map((pair, idx) => (
          <div key={idx} className="grid md:grid-cols-2 gap-4">
            <div className="bg-red-50 rounded-lg p-3 border border-red-200">
              <span className="text-red-600 font-bold text-sm">Too direct:</span>
              <p className="text-slate-700">&quot;{pair.strong}&quot;</p>
            </div>
            <div className="bg-green-50 rounded-lg p-3 border border-green-200">
              <span className="text-green-600 font-bold text-sm">Softened:</span>
              <p className="text-slate-700">&quot;{pair.soft}&quot;</p>
            </div>
          </div>
        ))}
      </div>
    </div>
  );
}

function Step13() {
  const items: FillItem[] = [
    {
      left: "I",
      answers: ["think", "believe", "feel"],
      right: "that we should reconsider the budget.",
      explanation: "–°—Ç–∞–Ω–¥–∞—Ä—Ç–Ω—ã–µ –Ω–µ–π—Ç—Ä–∞–ª—å–Ω—ã–µ —Ñ—Ä–∞–∑—ã –¥–ª—è –≤—ã—Ä–∞–∂–µ–Ω–∏—è –º–Ω–µ–Ω–∏—è",
    },
    {
      left: "I couldn't",
      answers: ["agree"],
      right: "more. That's exactly what I was thinking.",
      explanation: "'I couldn't agree more' = –ø–æ–ª–Ω–æ—Å—Ç—å—é —Å–æ–≥–ª–∞—Å–µ–Ω",
    },
    {
      left: "I see your",
      answers: ["point"],
      right: ", but I think there's another perspective.",
      explanation: "'I see your point, but...' = —á–∞—Å—Ç–∏—á–Ω–æ–µ —Å–æ–≥–ª–∞—Å–∏–µ",
    },
    {
      left: "I'm",
      answers: ["afraid", "sorry"],
      right: "I have to disagree with that conclusion.",
      explanation: "'I'm afraid/sorry' —Å–º—è–≥—á–∞–µ—Ç –Ω–µ—Å–æ–≥–ª–∞—Å–∏–µ",
    },
    {
      left: "What's your",
      answers: ["opinion", "take", "view"],
      right: "on this proposal?",
      explanation: "–§—Ä–∞–∑—ã –¥–ª—è –∑–∞–ø—Ä–æ—Å–∞ –º–Ω–µ–Ω–∏—è —Å–æ–±–µ—Å–µ–¥–Ω–∏–∫–∞",
    },
    {
      left: "I",
      answers: ["strongly", "totally", "completely"],
      right: "disagree with that statement.",
      explanation: "–ù–∞—Ä–µ—á–∏—è –¥–ª—è —É—Å–∏–ª–µ–Ω–∏—è –Ω–µ—Å–æ–≥–ª–∞—Å–∏—è",
    },
    {
      left: "You",
      answers: ["may", "might", "could"],
      right: "be right, but I still have concerns.",
      explanation: "–ú–æ–¥–∞–ª—å–Ω—ã–µ –≥–ª–∞–≥–æ–ª—ã –¥–ª—è —á–∞—Å—Ç–∏—á–Ω–æ–≥–æ —Å–æ–≥–ª–∞—Å–∏—è",
    },
    {
      left: "To put it",
      answers: ["another"],
      right: "way, the project is over budget.",
      explanation: "'To put it another way' = –ø–µ—Ä–µ—Ñ—Ä–∞–∑–∏—Ä–æ–≤–∞–Ω–∏–µ",
    },
  ];

  return (
    <div className="space-y-6">
      <div className="bg-gradient-to-r from-indigo-500 to-purple-500 rounded-2xl p-5 text-white">
        <h2 className="text-xl font-bold">üìù –ü—Ä–∞–∫—Ç–∏–∫–∞: –ó–∞–ø–æ–ª–Ω–∏ –ø—Ä–æ–ø—É—Å–∫–∏</h2>
        <p className="text-indigo-100">–ü—Ä–æ–≤–µ—Ä—å —Å–≤–æ—ë –ø–æ–Ω–∏–º–∞–Ω–∏–µ —Ñ—Ä–∞–∑</p>
      </div>

      <CheckableExercise items={items} />

      <div className="bg-indigo-50 rounded-xl p-4 border border-indigo-200">
        <h4 className="font-bold text-indigo-800 mb-2">üí° –ü–æ–¥—Å–∫–∞–∑–∫–∞</h4>
        <p className="text-indigo-700 text-sm">
          –ü–æ–º–Ω–∏—Ç–µ –æ –∫–æ–Ω—Ç–µ–∫—Å—Ç–µ: —Å–∏–ª–∞ –≤—ã—Ä–∞–∂–µ–Ω–∏—è –¥–æ–ª–∂–Ω–∞ —Å–æ–æ—Ç–≤–µ—Ç—Å—Ç–≤–æ–≤–∞—Ç—å —Å–∏—Ç—É–∞—Ü–∏–∏.
          –í –¥–µ–ª–æ–≤–æ–π –ø–µ—Ä–µ–ø–∏—Å–∫–µ –ª—É—á—à–µ –∏—Å–ø–æ–ª—å–∑–æ–≤–∞—Ç—å –±–æ–ª–µ–µ –º—è–≥–∫–∏–µ —Ñ–æ—Ä–º—ã.
        </p>
      </div>
    </div>
  );
}

function Step14() {
  const items: FillItem[] = [
    {
      left: "As",
      answers: ["far"],
      right: "as I'm concerned, the matter is settled.",
      explanation: "'As far as I'm concerned' = —á—Ç–æ –∫–∞—Å–∞–µ—Ç—Å—è –º–µ–Ω—è",
    },
    {
      left: "From my point of",
      answers: ["view"],
      right: ", this is the best option available.",
      explanation: "'From my point of view' = —Å –º–æ–µ–π —Ç–æ—á–∫–∏ –∑—Ä–µ–Ω–∏—è",
    },
    {
      left: "That's",
      answers: ["precisely", "exactly"],
      right: "what I think. We're on the same page.",
      explanation: "'precisely/exactly' = –∏–º–µ–Ω–Ω–æ, —Ç–æ—á–Ω–æ (—Å–∏–ª—å–Ω–æ–µ —Å–æ–≥–ª–∞—Å–∏–µ)",
    },
    {
      left: "I",
      answers: ["beg"],
      right: "to differ. The evidence suggests otherwise.",
      explanation: "'I beg to differ' = –ø–æ–∑–≤–æ–ª—å—Ç–µ –Ω–µ —Å–æ–≥–ª–∞—Å–∏—Ç—å—Å—è (—Ñ–æ—Ä–º–∞–ª—å–Ω–æ)",
    },
    {
      left: "I'm not",
      answers: ["entirely", "completely"],
      right: "convinced that this approach will work.",
      explanation: "–í–µ–∂–ª–∏–≤–æ–µ –Ω–µ—Å–æ–≥–ª–∞—Å–∏–µ —á–µ—Ä–µ–∑ 'not entirely convinced'",
    },
    {
      left: "It",
      answers: ["seems", "appears"],
      right: "to me that we need more data.",
      explanation: "'It seems/appears' = –∫–∞–∂–µ—Ç—Å—è (—Å–º—è–≥—á–µ–Ω–∏–µ)",
    },
    {
      left: "Would you",
      answers: ["agree"],
      right: "that we should postpone the meeting?",
      explanation: "'Would you agree that...?' = –∑–∞–ø—Ä–æ—Å –º–Ω–µ–Ω–∏—è",
    },
    {
      left: "Let me",
      answers: ["clarify"],
      right: ". I'm not saying we should give up.",
      explanation: "'Let me clarify' = –ø–æ–∑–≤–æ–ª—å—Ç–µ —É—Ç–æ—á–Ω–∏—Ç—å",
    },
  ];

  return (
    <div className="space-y-6">
      <div className="bg-gradient-to-r from-purple-500 to-pink-500 rounded-2xl p-5 text-white">
        <h2 className="text-xl font-bold">üìù –ü—Ä–∞–∫—Ç–∏–∫–∞: –ü—Ä–æ–¥–≤–∏–Ω—É—Ç—ã–µ —Ñ—Ä–∞–∑—ã</h2>
        <p className="text-purple-100">–ë–æ–ª–µ–µ —Å–ª–æ–∂–Ω—ã–µ –≤—ã—Ä–∞–∂–µ–Ω–∏—è –¥–ª—è –¥–∏—Å–∫—É—Å—Å–∏–π</p>
      </div>

      <CheckableExercise items={items} />

      <div className="bg-purple-50 rounded-xl p-4 border border-purple-200">
        <h4 className="font-bold text-purple-800 mb-2">üéØ –ü–æ–º–Ω–∏—Ç–µ</h4>
        <p className="text-purple-700 text-sm">
          –≠—Ç–∏ —Ñ—Ä–∞–∑—ã –æ—Å–æ–±–µ–Ω–Ω–æ –ø–æ–ª–µ–∑–Ω—ã –¥–ª—è —ç–∫–∑–∞–º–µ–Ω–æ–≤ IELTS, FCE, CAE –≤ Speaking —á–∞—Å—Ç–∏,
          –∞ —Ç–∞–∫–∂–µ –¥–ª—è –¥–µ–ª–æ–≤—ã—Ö –ø–µ—Ä–µ–≥–æ–≤–æ—Ä–æ–≤ –∏ –ø—Ä–µ–∑–µ–Ω—Ç–∞—Ü–∏–π.
        </p>
      </div>
    </div>
  );
}

function Step15() {
  return (
    <div className="space-y-6">
      <div className="bg-gradient-to-r from-emerald-500 to-green-600 rounded-2xl p-5 text-white">
        <h2 className="text-xl font-bold">üéì –ò—Ç–æ–≥–∏: Giving Opinions & Agreeing/Disagreeing</h2>
        <p className="text-emerald-100">–ö—Ä–∞—Ç–∫–æ–µ –ø–æ–≤—Ç–æ—Ä–µ–Ω–∏–µ –≤—Å–µ—Ö –∫–ª—é—á–µ–≤—ã—Ö —Ñ—Ä–∞–∑</p>
      </div>

      <div className="grid md:grid-cols-2 gap-4">
        <div className="bg-blue-50 rounded-xl p-4 border border-blue-200">
          <h4 className="font-bold text-blue-800 mb-3">üí≠ –í—ã—Ä–∞–∂–µ–Ω–∏–µ –º–Ω–µ–Ω–∏—è</h4>
          <ul className="text-blue-700 text-sm space-y-1">
            <li><strong>Neutral:</strong> I think, In my opinion, I believe</li>
            <li><strong>Strong:</strong> I&apos;m convinced, I firmly believe</li>
            <li><strong>Tentative:</strong> I tend to think, I suppose</li>
          </ul>
        </div>

        <div className="bg-green-50 rounded-xl p-4 border border-green-200">
          <h4 className="font-bold text-green-800 mb-3">‚úÖ –°–æ–≥–ª–∞—Å–∏–µ</h4>
          <ul className="text-green-700 text-sm space-y-1">
            <li><strong>Strong:</strong> I couldn&apos;t agree more, Absolutely!</li>
            <li><strong>Mild:</strong> I agree, That makes sense</li>
            <li><strong>Partial:</strong> I see your point, but...</li>
          </ul>
        </div>

        <div className="bg-red-50 rounded-xl p-4 border border-red-200">
          <h4 className="font-bold text-red-800 mb-3">‚ùå –ù–µ—Å–æ–≥–ª–∞—Å–∏–µ</h4>
          <ul className="text-red-700 text-sm space-y-1">
            <li><strong>Polite:</strong> I&apos;m not sure I agree, I see it differently</li>
            <li><strong>Strong:</strong> I strongly disagree, That&apos;s out of the question</li>
          </ul>
        </div>

        <div className="bg-violet-50 rounded-xl p-4 border border-violet-200">
          <h4 className="font-bold text-violet-800 mb-3">‚ùì –ó–∞–ø—Ä–æ—Å –º–Ω–µ–Ω–∏—è</h4>
          <ul className="text-violet-700 text-sm space-y-1">
            <li>What do you think?</li>
            <li>What&apos;s your opinion on this?</li>
            <li>How do you feel about...?</li>
          </ul>
        </div>
      </div>

      <div className="bg-amber-50 rounded-xl p-4 border border-amber-200">
        <h4 className="font-bold text-amber-800 mb-3">üõ°Ô∏è Hedging (—Å–º—è–≥—á–µ–Ω–∏–µ)</h4>
        <div className="grid md:grid-cols-3 gap-2 text-amber-700 text-sm">
          <div><strong>–ú–æ–¥–∞–ª—å–Ω—ã–µ:</strong> might, may, could</div>
          <div><strong>–ù–∞—Ä–µ—á–∏—è:</strong> perhaps, probably</div>
          <div><strong>–§—Ä–∞–∑—ã:</strong> It seems that...</div>
        </div>
      </div>

      <div className="bg-white rounded-xl p-5 border-2 border-indigo-200">
        <h3 className="font-bold text-slate-800 mb-4 text-center">üèÜ –¢–µ–ø–µ—Ä—å –≤—ã —É–º–µ–µ—Ç–µ:</h3>
        <div className="grid md:grid-cols-2 gap-3">
          {[
            "–í—ã—Ä–∞–∂–∞—Ç—å –º–Ω–µ–Ω–∏–µ —Å —Ä–∞–∑–Ω–æ–π —Å—Ç–µ–ø–µ–Ω—å—é —É–≤–µ—Ä–µ–Ω–Ω–æ—Å—Ç–∏",
            "–°–æ–≥–ª–∞—à–∞—Ç—å—Å—è –ø–æ–ª–Ω–æ—Å—Ç—å—é –∏ —á–∞—Å—Ç–∏—á–Ω–æ",
            "–í–µ–∂–ª–∏–≤–æ –∏ —Ä–µ—à–∏—Ç–µ–ª—å–Ω–æ –≤–æ–∑—Ä–∞–∂–∞—Ç—å",
            "–°–ø—Ä–∞—à–∏–≤–∞—Ç—å –º–Ω–µ–Ω–∏–µ –¥—Ä—É–≥–∏—Ö",
            "–£—Ç–æ—á–Ω—è—Ç—å –∏ –ø–µ—Ä–µ—Ñ–æ—Ä–º—É–ª–∏—Ä–æ–≤–∞—Ç—å –º—ã—Å–ª–∏",
            "–°–º—è–≥—á–∞—Ç—å –∫–∞—Ç–µ–≥–æ—Ä–∏—á–Ω—ã–µ –≤—ã—Å–∫–∞–∑—ã–≤–∞–Ω–∏—è",
          ].map((item, i) => (
            <div key={i} className="flex items-center gap-2 bg-indigo-50 rounded-lg p-2">
              <span className="text-green-500">‚úì</span>
              <span className="text-slate-700 text-sm">{item}</span>
            </div>
          ))}
        </div>
      </div>

      <div className="text-center">
        <p className="text-slate-500">
          –ü—Ä–∞–∫—Ç–∏–∫—É–π—Ç–µ —ç—Ç–∏ —Ñ—Ä–∞–∑—ã –≤ —Ä–µ–∞–ª—å–Ω—ã—Ö —Ä–∞–∑–≥–æ–≤–æ—Ä–∞—Ö –∏ –Ω–∞ —ç–∫–∑–∞–º–µ–Ω–∞—Ö! üöÄ
        </p>
      </div>
    </div>
  );
}

export default function GivingOpinions({ step }: Props) {
  switch (step) {
    case 1:
      return <Step1 />;
    case 2:
      return <Step2 />;
    case 3:
      return <Step3 />;
    case 4:
      return <Step4 />;
    case 5:
      return <Step5 />;
    case 6:
      return <Step6 />;
    case 7:
      return <Step7 />;
    case 8:
      return <Step8 />;
    case 9:
      return <Step9 />;
    case 10:
      return <Step10 />;
    case 11:
      return <Step11 />;
    case 12:
      return <Step12 />;
    case 13:
      return <Step13 />;
    case 14:
      return <Step14 />;
    case 15:
      return <Step15 />;
    default:
      return <Step1 />;
  }
}
